行年宵真係好on9

細蚊仔先鐘意行
大個睇返 D公仔又樣衰 假到仆街 班冚家剷幫到貴一貴 根本入場做水魚
又要同班無質素既垃圾迫 行完一肚火
留係屋企睇電視笑鳩你班柒頭好過

間屋豆潤咁大買D大公仔

蓋ching你富貴人家擺係你D連鎖店都得LA

D公仔真係好柒 女人街質素

倒數先on9

啲卡通公仔翻版都算，仲要賣到好貴

入面d小食檔賣既垃圾又係貴出面十幾廿蚊

毛記果檔自嘲劣食既宣傳真係好嘔心

唔行維園law, 其他區細細地人又少幾好行, 睇下花都正.

睇下同邊個去

如果你係為左溝仔/女而去仲on9，只可以話你係一條無主見，跟風既水魚

全撚部都係垃圾. 啲人行嚟都係為打卡, 虛撚偽

娘娘叫你買碗40蚊魚蛋, 你又買, 我會話你ON撚鳩, 男人之恥

無撚有錯，不過香港男人就係東亞病夫 垃圾小男人

如果買幾百蚊野可以溝到條女（扑埋佢）
又有咩所謂

↖。
？
？？。